成年冇去台灣，除咗台妹你最掛著啲乜

台灣夜市啲小食同珍珠奶茶
不過最掛著嘅都係台妹

台妹
台灣人
台灣風景
台灣美食
台灣鐵道
台灣嘅自由空氣
樣樣嘢都好掛住

保護傘

木瓜牛奶

台腸

喺台中望著個日落
左手拎住杯珍珠奶茶
右手攬住條又白淨又嗲嘅台妹
半推半就咁俾佢餵我食肉鬆餅

台灣啲街邊腸真係好好食，香港買嗰啲都食唔到嗰隻味

台仔

台灣其實好撚悶。。
要睇景既台北市區又冇
只係對住d台灣人會舒服d
雖然講國語 但都好似同聲同氣咁 感覺似返左鄉下

我好撚想番香港呀

台妹

女朋友

搵男師傅油壓

口吅品臭豆腐鍋多蔥加白飯

台灣民風

台閪